viuTV啲廣告係乜撚事...

我次次睇完都o撚咗嘴咁樣

mud廣告？

頭先個中國公証行真係

太多

剛才有冇人睇viutv!?有個奇幻過蘋果廣告的廣告！！！

頭先專登睇下連登有無人講
笑L死

Cls

一講就知邊個